Shachou, Battle no Jikan Desu! Episode 8 Subtitle Indonesia

Eng : Shachibato! President, It's Time for Battle!

Playlist : https://www.facebook.com/kurokanime3/playlist/1607521382739770

Kurokanime Website : https://rebrand.ly/kurokanime-web

Yuk Gabung Di Grup Kurokanime

Facebook : https://rebrand.ly/kurokanime-facebook
Telegram : https://rebrand.ly/kurokanime-telegram
Discord : https://rebrand.ly/kurokanime-discord


Re Encode (Hardsub) Oleh Sekai.id , Menggunakan FFSUKI ( https://s.sekai.id/ffsuki )

Sumber : Haruzora

Sinopsis :

Diadaptasi dari game yang berlatar di dunia fantasi (isekai), pemain bertindak menjadi direktur yang dapat merekrut dan melatih para petualang (ksatria, penyihir, pemburu). Para petualang itu dikirim ke ruang bawah tanah untuk melawan monster dan mengamankan harta karun.

Genre :

Action, Adventure, Fantasy

Total Episode : ?